好多人食野都好撚肉酸

一係習習聲，一係un住腳食。
食點心，個籠得返一舊，口入面既野未食完已經將舊野夾落自己個碗度先，再夾其他野食。
頂唔順

樓主咁巴閉咪自己買外賣番屋企對住個牆嚟食囉 我同其他人食飯遇著咁都覺得冇乜野

係，食相勁樣衰，衰撚過豬

jap jap聲啲撚樣應該落地獄

習習聲 有時都唔知叫唔叫佢收聲好
仲有 有啲人成撚日 “urgg” 我真係想一巴車落去，坐你對面你對住我urg？仆你個街

食嘢咪食嘢囉關你撚事咩

自撚私囉屌你老味